睇見紫青巴死攬敖卓軒個post，令我諗起呢張圖

他只是個孩子啊！

起底，勿回

樓主準備被熱狗

佢地愈叫我熱狗我愈興奮

呢條肥撚依家一定係極度深藍

人哋明明係紅